達叔死咗點解冇人提天若有情

就係因為呢套戲佢攞咗最佳男配角

阿Dee 你睇唔睇到呀 我隊冧咗喇叭啦 我終於隊冧咗喇叭！

要提都提爆機達先啦

嗰條木嘴 算鳩數啦